[戰術] 香港人要團結，唔可以再俾人分化

五年前到現在
都覺得各人有各人形態
而五年前最大的問題是太多分化
個個都係分析師，那邊做錯、邊個係鬼等
難得機會重臨，要珍惜
不要分裂、分化
有人守龍門、踢前鋒、後衛
不同能力擔任不同崗位
但最終目的只有一個

分享一下朋友寫的

//少少觀察分享：和理非、勇武和宗教三組全然不同的意識形態，在運動中的關係很簡單：

1）和理非沒錯是不會讓極權讓步，但為勇武鋪墊無懈可擊的民意基礎，製造「和平訴求沒有被看見」的原因，創造讓勇武發揮的舞台；（6.9 -> 6.12，6.16 -> 6.17 集會)

2）勇武的實際行動，帶來運動的實際進度，也引發更多輿論材料，鋪墊下一場更大型遊行的基礎；(6.12 -> 6.16)

3）宗教是傳統保守勢力，有他們參與更能加強認受，也更能讓運動有穩定增加的保守、淺藍人士加入。(整個抗爭+buff）

然後這三頭馬車就要不斷合作，直至「撤回」目標達成為止。

所以勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆非常重要，因為環環緊扣，互相輔持，這循環不斷為抗爭注入新的能量，也是香港持不同意識形態的人能合作抗爭的全新模式//

轉自TG公海

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

非常同意，有人打龍打人前鋒有人打中場，而最重係呢隊波輸左廿年喇,合作先可以有攻勢
個人覺有更多頭既馬車，今朝開始好多分化post，其實都有唔少團結post

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

敵人慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷

撤回修例，釋放被捕者
平反暴動，追究黑警責任

大家都進步咗好多
雖然仲偶有爭論
但都好快有人提醒唔好分化
到咗好今時今日
和理非也好
勇武派也好
大中華也好
港獨也好
目前都唔係最重要
最重要係大家最關心香港嘅自由、法治受到侵蝕
香港嘅未來俾班仆街摧毀緊
呢啲係大家共同利益同信仰
只要大家明白為咩而努力
到底守護緊香港啲乜
就無咁易俾人分化到
立場唔同
做法唔同
都可以互相尊重